阿仙奴 想搵一張足球gif

張Gif係比賽緊

有2個阿仙奴球員 動作係一樣
幾乎同步

有d 1999 sor

唔係mata hazard咩

我印象中張伯倫有份🤔
不過你有另一張？

係咪禾仔gibbs慶祝個張

Ching係咪有
可唔可以些牙、

唔係呢張 我記得張圖係有埋揮手😂😂

仲以為要往死裡打

Push

係咪一齊抱頭果張gif